<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>बजार सीएनजी बाइक इसी साल लॉन्च होगी पहल सीएनजी बाइक कीमत होगी इतन आपने पेट्रोल से चलने वाली या इलेक्ट्रिक मोटरसाइकिलों के बारे में तो खूबसुन और देख रखा होगा लेकिन ये पहला मौका होगा जब भारतीय बाजार में सीएनजी से चलने वाली मोटरसाइकिल लॉन्च होगी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बाजा इस तरह की पहले बाइक साल में लॉन्च करेगी आगे जानिए ये कौनसी बाइक होगी बाजाज एक नई बाइक लाने वाली है जो सीएनजी फ्यूल के साथ चलेगी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ये बाजर आजपेटउने वनहंड्रेड टेन मॉडल होा इस मोटरसाइकिल को टेस्टिंग के दौरान देखा गया है जाहिर सी बात है सीएजी कालों की तरह सीएनजी बाइक भी पेट्रोल मॉडल के मुकाबले ज्यादा माइलेज देगी जो आपके पैसे बचाने में मदगार साबित होगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>आप बात आती है कि ये ाइक काब लॉन्च हगी पहले कहा जा रहा था कि ये बाइक साल तक में एंट्री करेगी लेकिन कंपनी की तरफ सि कंफरग कर दिया गया कि इसे इसी साल अप्रैल से जून के बीच लॉन्च किया जाएगा इसकी कीमत लगभग सी हजार रुपए एक्स शोरूम खो सकती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बजाज क्लीटइन वनहान्रि टेन सीएनजी का डिजाइन कैसा होगा सीएनजी सिलेंडर लगने के बाद बाइक में क्या क्या बदलाव होंगी और क्या यह पेट्रोल पर भी चल सकेगी इसके बारे में आगे जानिए</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बजाज सीएनजी बाइक का डिजाइन इस सीएनजी मोटरसाइकिल में लंबी सीट्स फ्लै सीएनजी सिेफ्यूलटेंट पर बड़ा पेनल गैप जहां से सीएंजी टैं की वॉलव को खोला जा सकेगा बाइक में छोटा सा पेट्रोल टैंक भी मिलेगा जो तब काम में आएगा जब बाइक का सीएंजी सिलिंडर खाली हो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जाएगा इसका मतलब है कि ये मोटरसाइकल सीएनजी और पेट्रोल डोनों फ्यूल ऑप्शन में चलेगी बाइक में च्यूबले स्टायर और लेगडे रनिंग लाइड्स भी मिल सकते हैं बाजाज सीएनजी बाइक के फीचर्स बाजाज प्लेचुना सीएनजी में</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>फुल डिजिटल ए सीढी इंस्टरूमेंट क्लस्टर दिया जाएगा समें उठे हुए यह डलबार ही लिन टु शिफ्टर के साथ कंफर्टीबल राइड इंग एक्सपीरिएंस मिलेगा हेंडगार्ड्स फ्रं डिस्क रेड्रनब्रेक सेटअप कैलिस्कोपिक फोक और मनोशॉक स्पेशन के साथ इस बाइक को लॉन्च किया जा सकता ह</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसके अलावा ये अलॉयरिम डिजाइन के साथ हआ सकती है जो प्लेटनाक्स के मौजूदा मॉडल की तरह होगा साथ में दाहिनी तरफ अपवेसटेक जॉस्ट मिल सकता है ये मोटरसाइकिल सिंगल चैनल ई बीएस एंटीब्रेकिंग सिस्टम जैसी सेफ्टी फीचर्स</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>की साथ हा सकती है बजाज सीएनजी बाइक का मुकाबला जैसा की ये भारत की पहली सीएनजी पर चलने वाली मोटर साइकिल होगी इसलिए सीधे तौर पर इसका कोई कंपटीटर नहीं होगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कर सकता है इसका महिलेज स किलोमीटर प्रतिलीटर का है बेहतर फ्यू लेफिशिएंसी के साथ नई सी एन जी बाइक मौजूदा मॉडल सी महनगी होगी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसी करीब सी हजार रुपे की शुरुआती दाम में लॉन्च किया जा सकता है जो एक्स शोरूम प्राइस होगा वीडियो को लाइक करे कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001280001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>