<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>होंडा एक्टिव इलेक्ट्रिक दो सौ अस्सी किलोमीटर की रेंज के साथ लॉनच होते ही धूम मचाए गी होंडा एक्टिवा इलेक्ट्रिक होंडा एक्िवा लॉन्चिंग के बाद से आज तक अपने सेगमेंट की सबसे बेस्ट वीकल बनी हुई इस बीच हॉंड एक्टिवाका इलेक्ट्रिक वर्जन हर तरफ चर्चा का विषय बना हुआ है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ई स्कूटर्स की बढ़ती मान को देक्टि हुए अब े्िवा के फैंस को अब होंडा एक्टिवा इलेक्ट्रिक का बेसब्री से इंतजार है हम पहले से ही जानते हैं कि होडा भारत में इलेक्ट्रिक दो पहिया वाहन लॉन्च करने पर काम कर र रही</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>है लेकिन एकालिया रिपोर्ट के अनुसार हौंड अगले पांच वर्षों में दसी मे दो पही या वाहन लॉन्च करने की संभावना है जिनमें से पहला हॉनडा एक्टिवा इलेक्ट्रिक हॉनडा एक्टिवा इलेक्ट्रिक होने की संभावना है होंडा एक्टिवा इलेक्ट्रिक में मिल सकता है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>दो सौ अस्सी किलोमीटर का रेंज इलेक्ट्रिक स्कूटर में दमदार मोटर बेटरी व परफॉर्मेंस देखने को मिल सकती है हालांकि हर एक चीज के बारे में बारिकी से इसके स्पेसिफिकेशंस की डिटेल ऑफिशियल रूप से जारी नहीं किया गया लेकिन ऑटोएक स्पट्स कीमाने तो आने वाला इलेक्ट्रिक एक्टिवा में दोसो सी किलोमीटर से अधिक की रेंज देखने को मिल</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>सकती है होनड एक्टिलेक्ट्रिक फीचर्स ईएक्टिवा में डिजिटल ट स्क्रीन इं फोटेनमेंट सिस्टम मोबाइल से कनेक्ट कने की कनेक्टिविटीवल स्क्रीन लेट फीचर भी मिलने वाले हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसके अलावा राइटिंग मोड प्रूस कंट्रोल न्यूजिक लेयर स्पीकर रिमोट अनलॉकियोइस बी चार्जेड टेलीस्कोप स्पेंशन इलॉय वील डिस् ब्रेक के साथ के एडवांस टेक्नोलॉजी का स में इस्तेमाल किया जाएगाोनडा एक्टिवाइलेक्ट्रिक प्राइस ॉंडा इलेक्ट्रिक ऑटोमोबाइल इंडस्ट्री का किंन बन सकता</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>है एडवांस फीचर से लै से सिलेक्ट्रिक स्कोटर की कीमत भी काफी किफायती होने वाली है ताकि हर एक तप की कि लोग से खरीद सके</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>होंडा कई इलक्ट्रिक ी स्कूटर करेगा लॉन्च हैरानी की बात यह है कि हॉंडा की नजर पहले साल में दोनों ईवीमॉरियों के बीच एक माइनस ी दशमनब पांच लाख यूनिट्स का उत्पादन करने पर है इसके बाद जापानी बाइक निर्माता</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स माइनस सत्ताईस तक अधिकीवी दोपहिया वाहनों की शुरुआत के साथ उत्प ादन मात्रा को दस लाख इकायों के करीब ले जाने की उम्मीद करता है वीदियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001290001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>