<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>बंपर मिल सकते हैं इंचीरिया होगा काफी शानदार निसान मैगनाइट के एंटीरिया में कई बदलाव देखने के लिए मिल सकता है इसके केबिंग को नए रंग ऑक्शन और बेहतर गुणवत्ता वाली सामग्री मिल सकती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001320001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वहीं समें ऑठोडिमिंग आए आरवीएम वेंटलेटिसीटे और डैशबो्ड और आंतरिक डूर पैनल पर सॉफ्ट अच देखने के लिए मिल सकता है इसमें सिंगल पेंसंरूफ भी मिल सका है ज्यादातर फीचर्स हार में मिलने वाली कार से हए जा सकती है साथ ही वायरलेस एंड्रॉइड हॉटो या पुल कार्पले आठ इंच ट स्क्रीन इंफूट मेट यूनिट क्लाइमेट कंड्रूल्के साथ ही के</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001320001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>समें ट्रांसमिशन ऑप्शन के रूप में पांच स्पीड मेनुअल पांच स्पीडंट ऑटोमेटिड मैनुअल ट्रांसमिशन और सीभीटी ओरटोमेटिक देखने के लिए मिल सकती है कैसा होगा निसान मैगनाइट का डिजाइन मेगनाइट फीसलिफ के इंटीरियर की बात करें त इसमें अपोग्रिडी रइंटीरिया मिलेगा कंपनी इस</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001320001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>की मकैनिक्में कोई बदलाव नहीं करेगी स्टाइलिं की बात करें तो इसमे सब चॉरमीटर ीसीभी रिवाइज फ्रंट फैशिया मिल सती है इसके साथ ही फ्रंट क्रील और हेडलम क्लस्टर और नया बंपुर भी देखने के े ही मिल सकता है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001320001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसके अलावा मगनाइट को नई कलर ऑप्शन के साथ ही कनी ट्रियो बंपुर और नए रोल भी सू सकते हैंवीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03001320001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>