<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>सौ किलोमीटर की रेंज के साथ लॉन्च हुआ कोमो की एक्स्ट्रीटीकैप टो कवॉइं लेक्ट्रिक् स्कूटर मिल रहा है बहुत ही कम कीमत में कोमकी एक्सजीटी कै टू पॉइंट ो इलेक्ट्रिक स्कूटर भारत में ज्यादातर लोग अब एइलक्ट्रिक वीकल खरीदना चाहते हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>क्योंकि एक तो ये सस्ते आते हैें साथ में इन्हें चलाने में जो खर्चा आता है वो भी पेट्रोल वीकल की मुकाबले कम होता है खासकर जब बात आती है इलेक्ट्रिक स्कूटर की तो सभी को कम कीमत में बढ़िया रेंज वाला इलेक्ट्रिक स्कूटर चाहिए इसलिए आज हम आपको बताने वाले हैं एक ऐसे ही इलेक्ट्रिक स्कूटर के बारे में</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>े जो कि बड़िया फीचर्स रेंज के साथ आता है और ाथ में काफी किफायती भी है आज हम आपको बताएं गी कोमकि एक्सट्रीटी कैप टू पवॉंट इलेक्ट्रिक स्कूटर के बारे में कोमा की एक्सजीटी कैप टू पवॉइंट और इलेक्ट्रिक स्कूटर कोमा की एक्सजीटी कै दो दशमलव शुन्य इलेक्ट्रिक सकूटरो ज के काम जैसे घर का सामान और दुकान का सामन लाना या</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>डिलीवरी करने के काम में आ सकता है इस इलेक्ट्रिक स्कूटर में काफी ज्यादा स्टोरेज कैपेसिटी देखने को मिलती है इस इलेक्ट्रिक स्कूटर में बेहतरीन बेटरी को लगाया गया है जोकि सिर्फ एक चार्ज में एक्स पचास किलोमीटर तक की रेंज ंच दे देती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसकी बेटरी को फुल चार्ज होने में मात्र चार घंटे का ही समय लगता है इसके साथ हएक फास्ट चार्ज अभी दिया जाता है जिसकी मद से आप इसि घे्पे ही चार्ज कर सकते हैंबढ़ी या मोटर और टॉपस्पीड कॉमकी एक्सजीटी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कैप टू पॉइंट और इलेक्ट्रिक स्कूटर में राइडिंग एक्सपीरियंस और लुक में भी काफी ध्यान दिया गया है थोड़ा लिटाइप का डिजाइन और लुक इस इलेक्ट्रिक् स्कूटर को देने की कोशिश की गई है कंपनी द्वारा और स्मूट ब्रेकिंग एक्सपीरियंस के लिए इसमें डिस्क ब्रेक लगाए गए हैं इस इलेक्ट्रिक स्कूटर में एक कम पावर वाली इलेक्ट्रिक मोटर लगाई गई है इसकी टॉप स्पीड है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>पच्चीस किलोमीटर प्रति घंटा कम स्पीड होने की वजह से इसे चलाने के लिए ड्राइविंग लाइसेंस की जरूरत नहीं पड़तीकम कीमत में मिलेंगे बढ़िया फीचर्स कोमा की एक्सजीटी कैक दो दशमलव शून्य इलेक्ट्रिक स्कयूटर काफी सारे फीचर के साथ आता है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जिनमें से कुछ फीचर है यूएस रिपोर्ट डबल डिस्क ब्रेक एक्स्ट्रा स्टोरेज कपेसिटी डिजिटल स्क्रीन डिजिटल स्पीडोमीटर एलिट्रिक्सी स्टॉट लेलाइट्स बस्किट लोबेटहर हीलट्यूबले स्टायर आदी कोम की एक्सजीटी कै टू पवॉइंट वऔ इलेक्ट्रिक स्क्ूटर की कीमत है ोने वाली हैं मात्रो एक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>लाख रुपये और साथ में काफी सारे यनी प्लांस भी कंपनी की तरफ से ही प्रोवाइड करवाए जाते हैं वो बहुत ही कम ब्याज पे वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002670001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>