<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>आथर रिस्ता फैमिली के ले बेस्ट है ये स्कूटर जाने फीचर् से लेकर रेंज तक आथर रस्ता एथर एनर्जी ने भारतीय मार्केट में अपना इलक्ट्रिक फैमिली स्कूटर अथार रिस्ता लॉन्च कर दिया है आथर फोर हंडरेड फिफ्टी के बाद ही कंपनी की दूसरा नया स्कूटर है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>आज हम आपको इस फैमिली इलेक्ट्रिक स्कूटर के बारे में पूरी जानकारी देने वाले हैं जो हाल ही में लॉन्च किया गया है नया आजार रिस्ता फोर हंडरेड फिफ्टी स्कूटर एक नएक प्लेटफॉर्म पर आधारित है जिसमें आपको दोबैटरी करा क दिए गए हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसमें की बेटरी आपको सिंगल चार्ज में सच किलोमीटर रेंज देती है जबकि बेटरी किलोमीटर रेंज देने में सक्षम हैं इसकी टॉप्स पी डसी किलोमी प्रति घंटा हैं फीचर्स क्या मिलेंगी नए रिस्ताफ और हंड्रेड फिफ्टी में आपको कई सारे फीचर्स</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मिलते ै जो से बाकी ी वी स्कूटरों से अलग बनाते हैं इसें टीएफटी टच डिजिटल इंस्ट्रूमेंटकलस्ट टन बाइ टन इंडिकेट अप्पा कसिस्ट ऑटो विल होल्ड स्मार्टफोन कनेक्टिविटी जै से शानदार फीचर्स मिलते हैं जब कि इसमें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>आपको स्मार्ट कॉ और जतमोड दिए गए हैं कीमत और टक्कर आथर रिस्ता की बुकिंग मात्र नौ दुनिया में रुपे से शुरू है और इसकी एक्स शोरूंग प्राइस एक दशमलव एक शून्य लाख रुपे से शुरू होती हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसकी डिलीवरी जुलाई से शुरू होगी इसका मुकाबला बाजार में पहले से मौजूद टी बी एस आई क्यू ओला इस वैन प्रो बाजार चटेकैपजैसे मॉडल</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>से होगा वीडिया को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002690001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>