<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>नए उपतार में मार्केट का गेम बदलने की तैयारी में देश की नम्बरी कार छे ैरबाग और पांच स्टार सेफ्टी से होगी लेस भारतीय ग्राहकों के बीच लगातार कॉम्पैक्ट एसीवी समेंट की डिमांड में तएजी देखी जा रही है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इस सेगमेंट में टाटा पंच वह नाम है जिसने मार्केट का भी बदलकर रख दिया है निकित भविष्य में नी हि एस यू वि खरीदने की प्लानिंग कर रही है तो ये खबर आपके काम की है दर भारतीय ग्राहकों के बीच लगातार कॉम्पैक्ट एसी सेगमेंट की डिमांड में तेजी देखी ी जा रही है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इस सेगमेंट में डाटा पं डाटा पंच वह नाम है जिस ने मार्केट का गेम बदलकर रख दिया ह बता दें कि डाटा पं मौजूदा समय में देश की सबसे ज्यादा बिकने बाली कार है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बीते महीने यानी जून में हुई कार बिक्री में डाटा पंच ने एक बार फिर मारुती सुजुकी स्विप्ट को पछाडकर टॉप पोजीशन हासिल किया बता दें कि साल की शुरुआत मे कंपनी ने डाटा पंच का लेक्रिक वेरियंट लॉन्च किया था अब कंपनी डाटा पंच का अपडीटेड वर्जन</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ल लॉंच करने की तैयारी कर रही है जिसको कई बार स्पाई शॉट्स के जरिए देखा गया है आइए जानती है डाटा पंच फीसदि के संभावित फीचल्स पावरट्रेन और कीमत के बारे में विस्तार से</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>दस दशमलव दो पांच इन स्क्रीन से लेस होगी एस यू वि न्यूज वेबसाइट रशलाने में छपी एक खबर के अनुसार ने खुई</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्पाई शॉट्स डाटा पंच फीसद मे अपनीटी ग्रिन और हेडलाइट के साथ ने या फ्रंट फिया मिलने कीयूर इशारा करती है इसमें नई सोलह हिंज के अलॉए भी है टाटा पंच फिसलिफ के केबिन के अंदर कुछ बड़ ड़ी अपरीट है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>पुरालसाथ इंच हर्मं स्क्रीन ंग फूटीमेट और सीनी डिजटल ंस्ट्रोमेंट क्लस्टर की जगह आपको नया दस दशमलव पांच इंच हरमन कार्डों स्क्रीन इंगफूटीनमेट और दस दशमलव दपांच ंचफूल डिजिटल इंस्टूमेंट क्लस्टर मिलीगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसके अलावा कार मेने टू स्पोक स्टीयरिंग मीज और रिलीटरि सनरूफ सहि हरने की भी उम्मीद है काल में होगा छह एबए हम सभी जानती हैं कि टाटा मोटर्स भारत में सबसे सुरक्षित कारयी बनाती है हाल में ही पंच एवर नेक्स ॉन एवमें भारत एन सी ई पी भी फैमिली सेफ्टी के लिए पांच स्टार रैंकिंग हासिल की थी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बता दें कि टाटा पंच फीसदि भी ै एय बैग और इलेक्ट्रॉनिक इलेक्ट्रॉनिक स्टेबिलिटी कंट्रोल जैसे स्टैंडर्ड फीचर्स के साथ आएगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जब के सयूवी के टॉप स्पेक वेरिएंट में आपको इलेक्ट्रॉनिक पॉकिंग ब्रेक ऑटोहूल्ड और ब्लाइंग स्पॉट मॉनिटर की साट तीन सो साट डिग्री सराउंड व्यू कैमरा सिस्टम भी देखने को मिल सकता है इतनी हो सकती है ीसीवी की कीमत अगर पावरट्रेन की बात करीं तो कार में एक दशमलव दू लेटर पेट्रोल</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इंजन लगाया गया है ेजूएटी एक भवकि अधिकतम पावर और न्यूटर मीटर कप टॉप जनरेट करता है वहीं सीएनजी वेरिएं सेवंटीथरी बकी अधिकतम पावर र प न्यू मीटर कपीक टॉप जमरेट करने में सक्षम है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बता दें कि मौजूदा मार्केट में टाटा पंच की एक्स शोरूम कीमत छह दशमलव एक तन ाख रपए सीशुरू ोवकर स दशमलव शून्य लाख रुपए तक जाती है जबकि टाटा पंच फीसलिफ की एक्स शुरू कीमत छह दशमलव ं शून्य लाख रुप स दस दशमलव न् ा रुपे के बीच हो सकती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002730001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>