<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>टीवएस आई क्यूब स्कूटर की कीमत पर हुई बीस हजार रु पये की भारी गिरावट खरीदना हुआ और भी ज्यादा आसान टीवीएस आई क्यूब स्कूटर आज हम भारत की जानी मानी टीवीएस कंपनी के लिए इलेक्ट्रिक स्कूटर की बात करने जा रहे हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जैसा कि आप सबको पता है टीवीएस कंपनी के टू व्हीलर्स कूटर ारत में सबसे ज्यादा बिकते हैं आ हम टीवीएस कंपनी के ऐसे स्कूटर की बात करेंगे जैसे कंपनी ने कुछ वक्त पहले ही भारतीय बाजार में लॉन्च किया है पर बढ़ती महंगाई की कारण स स्कूटर को आम आदमी मे खरीद नहीं खरीद पा रहे थे इस े देखकर टीवीएस कंपनी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>नें अपने स्कूटर की कीमत पर बीस हजार रुपयए की गिरावट की है जिसे इस स्कोटर को कोई भी आम आदमी आसानी से खरीज सके आपको बता दे स्कूटर का नाम है टीवीएस आई क्यूब</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्कूटर हम आपको आज के इस आर्टिकल के अंदर स्कूटर के बारे में सारी विशेषताएं बताएं दें जैसे रेंज टॉप स्पीड कीमत और</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>एमिग प्लान तो पूरी जानकारी के लिए हमारी आर्टिकल को आखिरी तक जरूर पड़े तो शुरू करते हैं आज का सुनेहरा लेख टीवीएस आई क्यूब स्कूटर में मिलेगी किलोमीटर की शानदार रेंज</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>टीवीएस कंपनी ने एस टी वी एस आई कि उ स्कूटर के अदर काफी शानदार रेंज दी है जिसे आप इस इलेक्ट्रिक स्कूटर के द्वारा अपना कोई भी लंबा सफर आसानी से पूरा कर सकते हैं टीवीएस कंपनी के मुताबिक ेस इलेक्ट्रिक स्कूटर के</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>अंदर आपको ्स किलोमीटर से ज्यादा की रेंज मिलने वाली है जोकि काफी बऩिया रेंज है टीवएस स कंपनी ने इस इले्ट्रिक स्ूटर क अंदर लिथियम आयरन बेटरी पैक लगाया है जो सिंगल चार्ज में कफी बढ़िया पावर को प्रोड्यूस करने में सक्षम है इस स्कूर की बेटरी को फूल चार्ज होने में मात्र पांच से छह घंटे का समय लगता</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>है उसके बाद आप इस स्कूटर को किसी भी लंबे सफर पर ले जा सकते हैं टीवी एस आई क उपस्कूटर में मिलेगी पवरफुल मोटर और हाई स्पीड टीवीएस कंपनी ने इस टीवी साई की स्कूटर के अंदर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>काफी पावरफुल मोटर कोफिट किया है जो स्कूटर को काफी बढ़िया हाई स्पीड देने में सक्षम बनाते हैं टीवीएस कंपनी ने सइलेकट्रिक स्कूटर के अंदर बय किलोमीटर प्रति घंटे की हाईस्पीड दी है जिसे आप अपने किसी भी लंबे सफर को काफी कम समय में पूरा कर सकते हैं टीवी ीएस कंपनी ने इसलिए ट्रिक् स्कूटर के अंदर दो सौ</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>पचास वॉट कीबी एलडीसी वोटर को फिक किया है जो भारत की का सबसे पावरफुल मोटर है इस सकूटर को अपनी टॉप्स्पीक प्राप्त करने में मात्र कुछ ही समय लगता हैटीवीएसआई की उस्कूटर में मिलेंगी सबसे हट्के फीचर्स टीवीएस कंपनी द्वारा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स टीबीएस आई क्यूब स्कूटर के अंदर काफी शानदार फीचर्से दिए गए हैं जैसे आपको इसले ट्रिक् स्कूटर को चलाने में काफी आनंद आने वाला है टीवीएस कंपनी ने इसमें कुछ स प्रकार के फीचर्स दिए हैं जैसे एलॉए ट्यूब्लेस्टायर पोरडोमीटर ट्रिकमीटर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्पिडोमीटर डिजिटल मीटर डबल डिस्क ब्रेक बूडस्पेस फास्ट ारजिंग पोर्ट टेलीस्को पिक्स पेंशन एंटी थी फलार्म और भी कई तरह के फीचर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>से भरा हुआ है यह इलेक्ट्रिक् स्कूटरे से चलाने में आपको काफी आनंद आने वाला है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>टीवीएस आई क्यूब स्कूटरप्राइस ड्रॉप आज हम आपको टीवीएस कंपनी के टीवीएस आई क्यूब स्कूटर की कीमत के बारे में बताने जा रहे हैं आपको बता दें कंपनी ने इस इलेक्ट्रिक स्कूटर की कीमत पर बीस हसार रुे की बहानी गिरावट की</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>हैं इसके बाद आपको यह हिला ेकट्रिक स्कूटर भारतीय बाजार में मात्र एक लाख तह हजार रुपे रुपयेः मिलेगा और साथ ही साथ आप इसलेक्ट्रिक् स्कूटर को एमी पर भदखरीद कर अपने घर ने जा सकते हैं अगर आप स स्कूटर से जुड़ी हुई और कोई जानकारी हमारे द्वारा प्राप्त करना चाहते हैं तो हम आपकी सेवा में चॉपीस घंटे</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_015.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>तात्पर्य हैं वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002760001_chunk_016.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>