<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>मोटोवोल्ट ने एम यू एसी लॉन्च किया, जर्मन तकनीक वाला भारत का पहला मल्टी यूटिलिटी स्कूटर मोटोवोल्ट एम सात की स्वाबी बैटरी स्वेपिंग का अन्वेषण करें, जो सौ किलोमीटर की रेंज और निर्माताओं की स्वाबी बैटरी स्वेपिंग क्षमताओं की पेशकश करती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>भारतीय इलेक्ट्रिक दोपहिया उद्योग में अग्रणी मोटोवोल्ट मोबिलिटी प्राइवेट लिमिटेड ने जर्मन तकनीक के साथ भारत के पहले मल्टी यूटिलिटी स्कूटर एम यू एसी मोटोवोल्ट के अनावरण के साथ एक नया मानक स्थापित किया है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मोटोवोल्ट हाईस्पीड इलेक्ट्रिक स्कूटर सेगमेंट में प्रवेश, सुरक्षा, गुणवत्ता, आराम और स्थिरता पर ध्यान देने के साथ शहरी आवागमन को फिर से परिभाषित करने का वादा करता है। जर्मन इंजीनियरिंग भारतीय आकांक्षाओं को पूरा करती है मोटोवोल्ट</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह सिर्फ एक और इलेक्ट्रिक स्कूटर नहीं है; यह उन्नत जर्मन इंजीनियरिंग और एक अरब भारतीयों की आकांक्षाओं का मिश्रण है। स्थिरता के प्रति समर्पण के साथ एमसाथ अपने निर्माण में कुशल धातुओं के मिश्रण का उपयोग करता है, जिससे प्लास्टिक के उपयोग को कम किया जाता है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>हजार से अधिक चार्ज चक्रों के साथ स्थिरता और सुरक्षा सुनिश्चित करता है। इसे मानकों आईपी सिक्स सीन का पालन करने के लिए एल्यूमिनियम में संलग्न किया गया है। ये बैटरी केवल एक विरोधक नहीं बल्कि जल रोधक भी है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>आईआरसी मोड ए आर आई प्रमाणित में सौ पचास किलोमीटर की रेंज के साथ एमसाथ एक बैटरी प्रदान करता है, जो सिंगल और डुअल बैटरी प्रणाली में अपग्रेड करने के विकल्प के साथ एक बैटरी प्रदान करता है, जो सभी एक परिष्कृत बैटरी नियंत्रण प्रणाली द्वारा प्रबंधित होती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्वाबी की साझेदारी के साथ निर्बाध बैटरी स्वेपिंग मोटोवोल्ट के साथ की गई है। स्वाबी बैटरी स्वेपिंग तकनीक में एक यूरोपीय नेता है। देशभर में कई स्थानों पर निर्बाध बैटरी स्वेपिंग क्षमताएं प्रदान करने के लिए यह साझेदारी स्वाबी के प्लेटफॉर्म को अधिक व्यापक रूप से एकीकृत करने के मोटोवोल्ट की दृष्टिकोण के अनुरूप है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जिसे हम साथ सवार जहां भी जाएं, उनके लिए सुविधा सुनिश्चित कर सकें। मोटोवोल्ट के एम यू एसी सवारों को छह जीवन रंग विकल्प प्रदान करता है: लाइट ग्रे, डार्क ग्रे, गैलेक्सी ब्लैक, न्यूमिजी ब्लू, मैट येलो और पियानो ब्लैक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>सौंदर्यशास्त्र से परे, एमसाथ अधिकतम वाहन स्वामित्व की कम लागत, विस्तारित रेंज और स्पेयर्स तक आसान पहुंच का वादा करता है, जिससे परेशानी मुक्त और लागत प्रभावी स्वामित्व सुनिश्चित होता है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह केवल शक्ति के बारे में नहीं है; यह स्मार्ट भी है। मोटोवोल्ट के माध्यम से पहुंच योग्य एक परिष्कृत टेलिमेटिक्स प्रणाली से सुसज्जित है, जिसमें सवार वास्तविक समय स्थान ट्रैकिंग, ऐतिहासिक सवारी डेटा, ओवर-द-एयर सॉफ़्टवेयर अपडेट और सक्रिय प्रदर्शन प्रबंधन के लिए पूर्वानुमानित विश्लेषण जैसी सुविधाओं का आनंद ले सकते हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह प्रणाली सेवा स्मार्ट भी है और समय पर रखरखाव के लिए वाहन स्वास्थ्य की निगरानी करती है, जिससे व्यवसायों के लिए एक व्यापक समाधान बन जाती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>रुपये एक लाख निर्धारित किया गया है, जिसकी प्रारंभिक बुकिंग राशि एक हजार रुपये है। बुकिंग आप मोटोवोल्ट वेबसाइट के माध्यम से कर सकते हैं। मोटोवोल्ट मोबिलिटी प्राइवेट लिमिटेड के बारे में, तुषार चौधरी द्वारा स्थापित मोटोवोल्ट कोलकाता से ईवी नवाचार में अग्रणी के रूप में उभरा है, जो भारतीय परिस्थितियों के अनुरूप अपनी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मालिकाना ई-बाइक तकनीक के लिए जाना जाता है। इलेक्ट्रिक वाहनों और ई-स्कूटर की श्रृंखला के साथ मोटोवोल्ट ने शहरी गतिशीलता में क्रांति ला दी है और अब तक बीस हजार से अधिक वाहनों को तैनात किया है। इसने सामूहिक रूप से एक लाख चार हजार किलोग्राम कार्बन उत्सर्जन की भरपाई की है, जिससे कई वितरण कर्मियों की आजीविका में सुधार होने के साथ पर्यावरण पर सकारात्मक प्रभाव पड़ा है। मोटोवोल्ट की ई-स्कूटर की शुरुआत भारत की गतिशीलता बाजार में मोटोवोल्ट की स्थिति को मजबूत करती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_015.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वीडियो को लाइक करें, कमेंट करें, शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000790001_chunk_016.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>