<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>स्कूटर के नाम की घोषणा करते हुए ए् टीजर वीडियो जारी किया है। कंपनी ने इसे आर्थर रिस्ता नाम दिया है। नए टीजर वीडियो में बताया गया है कि ये इलेक्ट्रिक स्कूटर आगामी छह महीने के भीतर लॉन्च किया जा सकता है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000460001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसके पहले कंपनी के सी ई ओ तरूण मेहता ने फैमिली स्कूटर की घोषणा की थी इथर एनर्जी के नई फैमली स्कूटर आथार रिस्ता में बेहतर सीटिंग अरेंजमेंट और स्टोरेड स पेस मिलने की उम्मीद है इसे खास तौर पर फैमिली की जरूरतों को ध्यान में रखकर तैयार किया जा रहा है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000460001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>सी ई ओ तरूण मेहता ने जब फैमिली स्कूटर की घो षणा की थी उस वक्त सोशल मीडिया पर बहुत सारे लोगों ने इस स्कूटर की कुछ रैंडर इमेज को शेयर किया था इस बार मेहता ने इसका टीजा वीडियो शेयर करते हुए लिखा है कि ये फैमिली स्कूटर कंफर्ट और सेफ्टी की मामले में एक नया छलांग होगा उन्ह न्होंने कहा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000460001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कि हमारी जीमे स्कूटर पर साल से काम कर रही हैं अब ऐसी कुछ ऐसे फीचर्स और तकनीक देखने को मिलेगी जो इंडस्ट्री में पहली बार होगा मेहका का कहना है कि रिस्ता में भी वहीं क्वॉलिटी और से फरी मिलेगी जो कि एरथर एनर्जी के</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000460001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>दूसरे स्कूटरों में देखने को मिलती है मीनिया को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000460001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>