<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>स्विचसीएस आर सेव हंड्रेड सिक्टी टू अले ट्रेक बाइक लॉनच्ट इन इंडिया र वन पॉंट नाइन ीरो लाख रुपीज रेंज व हंडरेड नाइंी किलोमीटर्स लेस्ि नाइंटी डेज आफ्टर इट्स लॉनच अनाउंसमेंट अहमदाबाद बेस टेक्स्टार्टअ्स विच हसनवेल िट्स्डबलट लेक ट्रैक वो िसाइकल द सी एस आ</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>प्राइस्टेट वन पॉइंट नाइन जीरो लाख रुपीज एक्स शोरूम दस मो डिसाइकूल इनीशिली सेक टू डबट इन हॉकस ट्वेंटी ट्वेंटीटू वस शो के सनियली टू यर्स रो स्विचसर्प्स ब द सी एस आर सेवन हंड्रेड सिक्सटी टू एस द पाल नियर इनइ्स क्लास फीचरिंग ए यूनिक फॉटीे टर स्बेस फॉर हेल मेंले बली</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इंग्रेटेड इंसाइड द दमीफ्यूल टैंड स्पीकिंग ऑन द लेटेस्ट लॉन्च राजकुमार पटेल एमबी एनफाउंड ऑफ स्विच ग्रू फ कंपनी स्कोटेड फ्रा्ट टू न वेल सीएसआर सेवनहंड्रेड सिक्स्टीटूएन इलेक्ट्रिक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बाइक दैट् समो गन राइड इकसिंफिनी अ स्पीड एन क्रिएटिविटी फूल्ट बाई पैशन नकमिटमेंट टू एक्सलेंस स्विच ग्रुप्स फिलॉसफी बिहाइ द सी एस आर सेवन हंड्रेड सिक् सटी टू इलेक्ट्रिक बाइ एस रूट ड इन इनोवेशन स्टेने बिलिटी एन आकाश ्शन</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>फर बाइकिंग डिजाइन एन लुक्स द सी एस आर सेवन हंड्रेड सिक्स्टी टू स्टानस आउट सलेक न स्टाइल शई बाइक टर्निंग हेड्स मेरे व एक गोस मेंद मॉडल डिजाइन अन अ रेंज ऑफ वहाइ ब्रिंटकल ऑप्शंस राई डिस हैव भी ऑपर्च्यूनिटी टू पर्सनलाइज है जर्नीन मेकएं डिस्टिंग</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्टेटमेंट दी इंटिग्रेटेर लैड लाइट्स नॉट ओनली एट टू द बाइक सेस्ेट एक् बट ॉर्सो इंशो न हैंस्ट विसेबलिटी इन सेफ्टी ड्यूरिंग नाइट राइड्स कलरस स्विच सी एस आर सेवन ंड्रेड सिक्स्टी टू वल बी अवेलबल इंथ्री एट्रैक्टअफ ्कल ऑप्शनस विचआर इस फॉलो स स्काल</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ट्रेड ब्लैक डाइमिंड मोल्टन मर्किरी फीचर्स द सी एस आर सेवन हंड्रेड सिक्स्टी टू बोस्ट सेवरल नोटेबल फीचर्स्टो इनहांस द राइट सएक्सपीरियंस इटकम्स रिक्वेप्ट वि द बल्टिं मोबाइल चार्जर एनकवर मोबाइल होल्डर ऑफरिंग कंवीनियंस फर रडस हो वॉनट टू स्टेकनेक्टेड ऑन द गो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>निए बाइक ॉल सो फीचर्स एनआई ओर एसएन एंड्रॉइ स्मार्टफोन कनेक्टिविटी स्वीट अलाउइंग सीन दस इंटिग्रेशन वित द राइटस मोबाइल डिवाइसेस दकंपनी क्लेम्स टो हैव स्टाब्लिश्ट फोर एक्सक्लूसिव शोर ो ंग्स इनकी सिटी सचस चेन्नई हैदराबाद ए बैंगलोर एंशयोरिंग डरेक्इं फरस्लाइस्ट</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>परचेसइंग एक्सपीरियंस अडिशनली द कंपनी है सेट ाप नेटवॉकदक्सपोर्सबैट्री सवॉपंग इंफ्रस्ट्रक्चर ऑफरिंग कस्टमर कनवीनियन सल्यूशन फॉर एक्स्टेंडिंग दे राइड विदाउट लैंकीचार्जिंग</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्टॉप्स प्राइसिंग स्विचइमस टू रिडिफाइन हई मोटरसाइकिलस वि डलॉनच फसी यासार्स्ेन हांडरे सिक्टीटू प्राइ ट एाख नबासी रुपए एक्सशो रूम दिस लेक्ट्रिक बाइक सीन सी ब्लेंस इनोवेशन में द फ्यूचरस्ट िक डिजाइन एमइटू इंफ्लूएंस द टार्क एट</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ऑडियंस टू मेक द शिफ्ट फ्रम ट्रेडिशनल इंटरनल कंबस् कनेंजन आइस मेहकलस्टू अलेकट्रेक मोबिलिटी वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000810001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>