<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>एबाइंगाइड हीरो विदा भी वन खरीदने से पहले यहां जाने इस इलेक्ट्रिक स्कूटर की कीमत से लेकर फीचर्स तक कंपनीट दिटेल अलेक्ट्रिक स्कूटर खरीदना चाहते हैं लेकिन ंबी तक कोई बिकल्प पसंद नहींदकर सके हैं तो यहां जान लीजिए हीरोबिना भी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मन की फुल डटेल अलेक्ट्रिक वियकल बाइं गाइड इलेक्ट्रिक स्कूटर की बाजार में एक लंबी रेंज मौजूद है जिसमें करीब पचास से ज्यादा कंपनीहों किए कौचस से ज्यादा मॉडल मौजूद हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>अगर आप इलेक्ट्रिक स्कूटर खरीदने का प्लान कर रहे हैं तो यहां जान लीजिए इस लंबी रेंज मौजूद हीरो मोटोकॉप</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>के एकलौते इलेक्ट्रिक स्कूटर हीरो विदा वी ए हीरो विदावी मन की कंपलीट डिटेलहीरोबेदाबी वन एलेक्ट्रिक स्कूटर की कंपलीट डिटेल में शामिल है इस कीमत ड्राइड इंगरेंज फीचर्स ब्रेकिंग और स्पेंशनजिसके बाद आप अपने लिए एक सही विकल्प को चुन सकेंगे हीरो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>विदाी वन कीमत क्या है हीरो मोटोकॉप ने हीरो विदाी कइलक्ट्रिक स्ूटर को एक दशमलव दो ठ लाख रुपे की शुरुआती कीमत के साथ मार्केट में उतारा है और यह कीमत इसके टॉप मॉडल में जाने पर एक दशमलव तीनौ लाख रुपये हो जातेै ी है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ीरोविदा भी वनबेटरी और मोटर हीरोवेदा अभी एक मे क्षमता वाला लिथियमारन बेटरी पैक गया गया है जिसकी साथ सिक्स थाउजन डब्ल्यू पावर वाली इलेक्ट्रिक ह मोटर को जोड़ा गया है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कंपनी के अनुसार ये बेटरी पैक पांच घंटी चपन मिनट में शून्य से अस्सी प्रतिशत तक चार्ज हो जाती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>हो मोटोकॉप इस बेटरी पैक पर तीन साल या तीस हजार किलोमीटर की वार्टी देती है हीरो विदा भी वनराइडिंग रेंज और टॉप्स पी क्या है हीरो मोटोकॉफ दावा करती है कथकि एक बारफुल चार्ज होने के बा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>द ये स्कूटर स किलोमीटर की रेंज देता है इस रेंज के साथ रसी किलोमीटर प्रथि घंटा किटॉप स्पीड मिलती है हीरोवेदर भी वनब्रेकिंग और स्पेंशन सिस्टम हीरोविदा अभी एक के ब्रेकिंग सिस्टम ी बात करें तो कंपनी ने इसके फ्रंटवीग मे डिस्ब्रेक् लगाया है जिसके साथ रियवीलमें ड्रम</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ब्रेक को जोड़ा गया है इस ब्रेकिंग सिस्टम के सात कॉमबी ब्रेकिंग सिस्टम को जोड़ा गया है स्पेंशन सिस्टम की बात करें ो कंपनी ने इसके फ्रंटमि टेलिस्कोपिक फोक सिस्परेंशन और रियमिस्प्रिंगलोरे शॉ के बीच ॉर्मर सिस्टम</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>को दिया गया है रोबेदाी वन फीचर्स और स्पेसिफिकेशन हीरो मोटोकॉप ने इस इलिकट्रिक स्कूटर में लंबी रेंज देने के साथ फीचर्स की भी लंबी रेंज से ल्योट किया है हीरोबेदावी एक में मिलने वाली फीचर्स में रिमोट स्टॉट कुशबटन स्टॉट म्यूटूट</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कनेक्टविटी वाई-फाइ कनेक्टिविटी कॉले सिमिसलट जियो फैंसिं लोट साइड असिस्टेंस एंटीथे फला्म यूएसपीजाज इंपोर्ट म्यूजिक कंट्रोल और टिए की रिसिग्नेशन क्रूस्कंट्रोल डिजिटल इंस्ट्रूमेंट का ंसोल डिजिटल स्पीडोमीर डजिटल ट्रिक मीटर डिजिटल हो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>डो मीटर एई डी हेब्लाइट एलई डीटी लाइट एल ई डी ट र्सिगनल लैंप और डी आर एल जैसे सफीचर्स को दिया गया हैस्कूटर में तमाम हाईटैक फीचर्स के साथ कई एडिशनल फीचर्स को भी जोड़ा गया है जिसमें डॉक्यूमेंट स्टोरेज</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>पा्किंग असिस्टेंस इमरजेंसीएलट फॉलोमीटहे ्लैप मल्टीराइडिंग मोड मिडअक्लाउड चार्जीं कनेक्टिविटी ट्रैकमाईबाइक रिमोट िमोबेलाइजेशन एसोिसलेट इलेक्ट्रिक्सीन हैंडलॉक टू विट्रोटर जैसी फीचर्स शामिल हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मीदियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000800001_chunk_015.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>