<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>किलोमीटर माइलेज के साथ दीवाना बनाने आई टीबीए सपो्ट बाइक कम कीमत में है सबसे खास चीवी स्पोट न्यू बाइक टूवी सेगमेंट के साथ में से बचत में अस्ी किलोमीटर प्रति लीटर की मलेज क साथ में ने वाली नई बाइक खरीदने वाले ग्राहकों के लिए वर्ष</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>के नए अपनेटिक बर्चन में टीबीएस में आधुनिक स्पेसिफिकेशन के साथ में आने वाली अपनी स्पोट बाइक को लॉंच किया है जो की ग्राहकों के ही कीमत सेगमेंट और फीचस के मामले में काफी बेहतर है चलिए जानते हैं स बाइक के बारे में चीनी य स्पो्ट न्यू बाइक फीचर्स टीरियस की इस बाइट के फीचर्स</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>की बात करें तो कंपनी ने अपनी बाइट फकी फीचर्स क्षमता को बेहतर बनाया है इस बाइक के अंदर डिजिटल स्पीडोमीटर डिजिटल ट्रिपमीटर फ्यूल इंडिकेट आदि कई प्रकार फकी शानदार फीचर्स देखने को मिल जाते</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>हैं टरयस की यह बाइक इं शानदार पेक्चर्स के साथ में आने वाली वर्ष बीस की सब से बेहतरीन बाइक भी है इसका लुक भी अंदर बाइक सेगमेंट की मुकाबले में थोड़ा बेहतर है टीियस स्पोर्ट न्यू बाइक माइलेज टीरीयस की ब ाइक का मालेज भी काफी बेहतर है इसमें एक सीसी पावरफुल इंजन</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>देखने को मिल जाता है यह बाइक असी किलोमीटर प्रति लीटर कमाइलेज देने की क्षमता रखती है वहीं टीवीएस की एस्पो्ट बाइक में नब्बे किलोमीटर प्रति घंटे की टॉप स्पीड भी देखने को मिल जाती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>चीएस की यह बाइक इंजन पावर क्षमता और माइलेज के मामले में टूबील ीट मीका कम कीमत में थोड़ी बेहतर है चीनीस्पोर्ट न्यू बाइक प्राइस अगर आपके स्ते में टीबीएस की कोई नई बाइक खरीदने की सोच रह ै ेह तो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>आपके लिए टीबीएस पोर्ट न्यू बाइक वर्ष में अन्य बाइक सेगमेंट की मुकामले मे कीमत की मामले ें सबसे बेह तरीन विकल्प साबित हो सकती है चीवी एसकी इस बाट को भारतीय मार्केट में सर हजार रु पए की शुरुआती यै एक् शोरूम कीमत की साथ</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>में लॉन्च किया गया है वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000450001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>