<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>एक सौ तीन किलोमीटर रेंज दशमलव तीन पांच मिनट में चार्ज मार्केट में आ गया दमदार स्कूटर अब ोला की बोलती होगी बंद लेम्बरेट और एलेट्रा आज से लगभग से पैंतालीस साल पहले ेम्ब्रेटर भारत में अपनी स्कूटर को लेकर काफी पसंद किया</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जाता था क्योंकि यह घरेलू स्कूटर के रूप में लोगों के बीच काफी चलने में हुआ पता था ेकिन भारत में इसका कारोबार लंबे समय तक नहीं चला और इसे मजबूरन बंद करना पड़ा लेकिन एक बा फिर भारतीय बाजार में लेम्बरेटर ने अपनी दो ोपहरिया वाहन के साथ एंट्री कर चुकी हैं आइए इस्लाम बरेटर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>के स्कूटर पर एख नजर डालते हैं लोगों का खींचा ध्यान वहीं टकंपी ने इसे दिसंबर दथइ में आयोजित ीयाई सीए म ए इलेक्ट्रिक मॉबिलिटी शो में पेश किया था</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जहां से लोगों ने इसी काफी पसंद किया औ लोग इसकी प्रोटोटाइप क लेख्रिक को देखने के लिए काफी उत्सुक भी थे जिसके बाद कंपनी ने उसे तैया किया र पेश किया अब लोगों का अच्छा रिस्पॉंस मिल रहा है और कंपनी ने इसे इलेक्ट्रिक नाम भी दे दिया है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>क्या कुछ स्कूट में खास कंपनी ने इस इलेक्ट्रिक स्कूटर को लेक अभी इसके प्रोडक्शन मॉडल को लाने की तैयारी कर रही है र इसके सिगनेचर डिजाइन इलिमेंट्स को भी ैयार करने का काम शुरू कर दिया है जिसमें आगे की ओर कई बेहद खास फीचर्स देकनेको मिलेंगी और इसे पूर्ण रूप से इक्कीसवीं सदी के स्कूटर के</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>रूप में तैयार कर रही है पांच मिनट में होगा तीस प्रतिशत चार्ज इसके अलावा कंपनी इसमें दोसौ भी स्मोट की होम जाच से पांच मिनट में ्ती स परसेंचार्ज किया जाएगा और पैंतीस मिनट में इस बैटरी को फास्ट जार जकी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मद से असी प्रतिशत तक चार्ज कर लिया जाएगा इसके अलावा इसमें ग्यरह किलोवॉट के इलेक्ट्रिक मोटर और चर दशमलव छ किलोवॉट का बैट्री पेट दिया जाएगा जिसे सिंगल चार्ज में किलमीटर तक चलाया जा सकेगा और इसकी टॉप्स की भी किलोमीटर प्रति घंटे की होगी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कब होगी लॉन्च और कितनी होगी कीमत लेंब्रट और इलेकट्र को कंपनी इसी सार् जून महीने तक लॉन्च कर सकती है और किसि कीमत की बात करी तो कंपनी ने अभी तक आधिकारिक तौर पर कोई जानकारी ारी साझा नहीं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>की है लेकिन अनुमानित है कि इसकी कीमत एक लाख रुपए के आसपास हो सकती हैवीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03002680001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>