<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>्स्कोडा एन्याकेव स्कोडा एन्याके वलेट्रि के सयूवी की स्पायर तस्वीरें हुई लीग भारत में जल्द होगी लॉनच स्ोएन्याकी विलेट्रिकेसयूवी की ब्लैक कलर शेड में आने वाले वाले मॉडल की नई स्पाई तस्वीरे ऑनलाइन लीक हो गई हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह इलेक्ट्रिक सयूबी पुणे की पास एक चार्जिंग स्टेसन पर चार्ज की जा रही थी तब इसकी तस्वीर ही गई</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वॉल्क्स्वार्गन ्रूप फॉक्सविगन ड्रुप के मेप्लेटफॉर्म पर आधारित है जिसे खासतौर पर इलेक्ट्रिक वाहनों के लिए डिजाइन किया गया है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह इलेक्ट्रिक एसयूबीए इलेक्ट्रिक मोटर के साथ लिथियमालन बेटरीपैक द्वारा संचालित ै और यह विभिन्न बे्टरी साइज और ड्राइविंग रेंज के साथ कई अलक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>करने पर किलोमीटर तक कि बलयूएलटी की रेटेड रेंज देने का दावा करती है जो इसे भारत में बिक्री पर उपलब्ध होने के बाद सबसे लंबी दूरी की इलेक्ट्रिक वाहन बना देगा फीचर्स एनयाकी ग्लोबली रियवील ड्राइव और औरवी ड्राइव कोन फिग्रेशन दोनों में उपलब्ध है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>एनियाकेफ की कुछ फीचर्स की बात करें तो इसमें एक डिजिटल इंस्ट्रूमेंट क्लस्टर एक लेदसे लिप्स्ट्री रिंगवी लेद और माइक्रो फाइबर फैब रिक अपहोल्स्ट्री एपर कारप्ले और एंड्रॉयड ऑटो को सपोर्ट करने वाला तेरह इंच क तथस्क्रीन इंफूट इंमेंट सिस्टम उनीस इंच की</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>प्रोटिय्स अलोएविंस और एडवांस ड्राइवर असिस्टेंस के बहुत सारे फीचर्स शामिल हैं पावरफुल लुक और धानसू फीचर्स लुक और फीचर्स की बात करें तु स्कोडा इनिया कायवी चार दशमलव छह चार मीटर लंबी होगी इसमें बड़े रोडाईने में कलोए भी लगे होंगे बात बॉकी इसमें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्कोडा की सिग्नेचर ड्रेल डिजाइन अग्रेसिव है लेम और ल लेम कर्षक के बिन इंच क स्क्रीनइन फोटिनमे सिस्टम पांच दशमलव तीन इंच का डिजिटल ड्राइवर डिस्प्ले हेदप डिस्प्ले पंचप हीटर का बूट सपेस नबेक्सऔर कनकटए कारटेक्नोलॉजी समेत</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ऑटोनॉमस ड्राइविंग फीचर्स भी देखने को मिलेंगे मीडिया को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>03000440001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>