<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>टाटा का कमाल लॉन्च किया नेक्सॉन का सस्ता वैरिएंट एक दशमलव एक शुन्य लाख रुपए तक घट गई कीमत देश की प्रमुख वाहन निर्माता कंपनी टाटा मोटर्स में हाल ही में अपनी मशहो सूबी टाटा नेक्सॉन के नए अवतार को बाजार में उतारा था आकर्षक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>दूसरी ओर कंपनी ने डीजल बेस वेिएट की शुरुआती कीम दस लाख रुपे ते की है महेंद्रा एक्सयूवी ती नेक्ूओं के बाजार में आने के बाद कंपिटीशन और बढ़ गया है दर महेंद्रा ने अपनी एसीबी को बेहद ही कम कीमत सात दशमलव चार नौ रुपए में बाजा ार में उतारा है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्मार्ट प्लस रेस वेरिएंट की कीमत पहले से क्रमशल तीस हजार रुपए और चालीस हजार रुपे तक कम कर दी गई है अब स्मार्ट जूर की कीमत ा दशमलव नौ शून्य लाख रुपए और स्मार्ट जूर ेस्वेरिएट की कीमत नौ दशमलव चा शून्य लाख रपे से शुरू होती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>एक दशमलव एक शून्य लाख रुपए तक सती हुई नेक्सॉन डीजल्टाटा मूटर्स ने नेक्सॉन डीजल को दू नई वेरिएंस स्मार्जूड़ और स्मार्टजूर िस में पेश किया है स्मार्टप्लस नया इंट्री लेवल वेरिएंट है और इस की कीत दस लाख रपए से</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>शुरू होती है और स्मार्पल सिवेरिएंट की ही ग्राहकों को दस दशमल ए शून्य लाख रुपि खर्च करने होंगे इन नई वैरिएंटस को लॉन्च किए जाने की बाद नेकसौन डए जल ी कीमत पिछली मॉडल की तुलना में एक दशम वए शून्य</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>लाख रुपदि्स्ती हो गई है किया हुआ है कोई बदलाव टाटा नेक्सोन के इ नए बेस वैरिएंट के इर मै केनिज्म कोई बदलाव</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>नहीं किया गया है ये पहले कि ही तरह ी एक दशमलव मट टर्बूमीटूल एक्सो बीसशवशक्ति की पवर और स मीर ीटर कर टॉक इंज</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>और दशलव मीटर नीट इंजन एक्स हव शक्ति की पावर और न्यूटर मीटर का टॉक के साथ आती है इस एसयूवी में पां ्पीक मैन्ुअल छह स्पीक मैनुअल और छ स्पीरिेंट के अलावा स्पी डूर ्च ट्रांमिश का विकल्प</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मिलता है कितना दमदार इंये न मीडिया रिपोर्ट्स के मुताबिक कमपनी नीं नेक्स में ए दशलव दूनीटर काटर्बो पेट्रोल इंजन देगी जिसे एसीबी को भीइ की पावर के साथ मयून मीटर का टॉक भी मिलेगा इस इंजन के साथ न्यूर क्लचॉट मेटिक ट्रांसमिशन को भी ऑफर किया जाएगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>अगर कंपनी इसमें ईडसटे सा सेफ्टी फीचर हॉफर करेगी तो यह मीटर सी छोटी एसूबी वीपही एसीबी होगी जिसमें इस फीचर को दिया जाएगा हालांकि इस सिकार ी कीमत बढ़ जाएगी ऐसे भे सेस भीविलेंट में नहीं ऑफर किया जा जाएगा मिलते हैं ये फीचर्स टाटा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_017.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>नेक्सॉन में दस दशमलव द पांच इंगक्ट स्क्रीन फुली डिजिटल ड्राइव डिस्प्ले वायर लिस्टा रच विंटलिटेड फ्रंट सीट क्र्कान रूल सबू फुर के साथ</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_018.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>फीन सोसॉर बिगरी कैमरा ओ भी शामिल हैं मीदियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000860001_chunk_021.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>