<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>हेलो दोस्तों आज के इस वीडियो में आप सभी का स्वागत है आज के इस वीडियो में हम बात करने वाले हैं मारुति सुजुकी इको फेसलिफ्ट मॉडल के बारे में तो चलिए वीडियो शरू करते हैं तो मारुति सुसूकी आप सभी के लिए लेकर आ रहा है इस फेसलिफ्ट सीजन</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मारुति सुजुकी एको नया फेसलिफ्ट मॉडल अब लाउंच होने के लिए तैयार है आने वाले दो या तीन महीनों े</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>के अंदर मारुति सुजुकी का न्यूफेसलिफ्ट वर्जन कंपनी के न्यू प्लेटफॉर्म पर बनाए गया है इसमें आपको दो नए वेरिंट देखने को जो साथ से आट सीटर वैरिएंट बताया जा रहा है गाड़ी में आपको एक न्यू डिजाइन देखने को मिलेगा साथ ही साथ गाड़ी में आपको बेहतर स्पेस और हाई टेक इंटीरियर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>फीचर मिल जाएंगे और जबरदस्त माइलेज भी देखने को मिलेगा जो सीएनजी किट में आप मान सकते हैं ओवर और ये गाड़ी पूरी तरीके से एक नए लुक में और वी डिजाइन लुक में नजर आएगी भारत में ये गाड़ी लॉन्च होता ही ऑटोमोबाइल सेक्टर में हलका मचाने े वाली है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>गाड़ी े डिजाइन और स्पेसिफिकेशन की बात करें तो मारुति सुजुकी एको आपको न्यू डिजाइन मिलेगा गाड़ी के फ्रंट को डिजाइन लुक देते हुई आपको नई ग्रिल नया लोग एक नए डियर के साथ हाय पी प्रोजेक हैं लाइट्स और इंटीग्रेटेड फोब्लैम्स</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>के साथ एक प्रीमियम फ्रंट लुक मलेगा वेयरसाइट में आपको वेल्फ शेप कने क्टिटेल लाइट्स और सूकी इको की बड़ी सी क्रोम बैजिंग देखने को मिल जाएगी वही साइट की बात करें तो सोलह इसके लॉय रील मिलते हैं जोकि साइज में बड़े हो चुके हैंजो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कि गाड़ी को काफी प्रीमियम फिल दे रहे हैं ओवरऑल इस बार गाड़ी काफी प्रीमियम लूक में नजर आएगी जिसमें आपको स्लाइडिंग डोर ज्यूलट्यून कलर ऑप्शन और स्पोर्टी ग्राफिक्स मिल जाएगा जो गाड़ी को रोड पे चलते वक्त काफी प्रीमियम फील का मजा देने वाली है इंटेरियर फीचर्स पर अगर हम आए</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कंसोल में सुजुकी का दस सिंप काट रकिन सिस्टम मिलेगा जोकि दस प्रस कनेक्टेड कार फीचर् से फुली लोडे रहेगा सैफ्ट वाइज भी आपको गाड़ी में साथ एयरबैग दोपार्किंग कैमेरा पार्किंग सेंसर जैसे कहई सारे हाइ टैक फीचर्स देखने को मिलेंगे जो आपकी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>गाड़ी को सर टेब और इंटीरियर को काफी हाईटेक बनाएंगे परफॉर्मेंस की बात करें तो मारुति सुजुकी एकोमे कंपनी अपना नया हाइटेक हाइ परफॉर्मेंस एक दशमलव दो लीटर का पेट्रोल हाइब्रिड इंजन लेकर आ रही है जो स पर पावर और माइलेज</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>का जबरदस्त मेल रहेगा पवल गाड़ी में आपको बस्तरीन माइलेज और पावर का शानदार मिल देखने को मिलेगा और ये गाड़ी आप सभी के लिए वेस्टसे वनसीटर फैमिली कार का विकल्प साबित हो सकती है फिलहाल वीडियो में इतना है थैंक्यू फॉर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वॉचिंग अगर आप लोगों को वीडियो पसंद आया है तो वीडियो को लाइक और शेयर करें और चैनल पर अगर आप लोग पहली बार आई है तो चैनल को सब्सक्राइब कर दीजिए</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001250001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>