<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>महेंद्र एक नई एसयूएलवी पर काम कर रहा है जो कि महेंद्र एक्स्यूवी टू डबल ओ के नाम से लन्च करी जा सकती है बताया जा रहा है ये एक्सीवी तीन सौ के नीचे कैटेगरी में लॉन्च करी जाएगी और ये महेद्र की अब तक की सबसे स्ती एसयूबी कार भी आप मान सकते हैं जो कि कंपनी अपने बजट रेंज वाले ग्राहकों के लॉन्च</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>कर रही है इस गाड़ी का प्राइज सेगमेंज पांच से सात लाक से शुरू करा जाएगा जोकि कंपनी के सबसे न्यू प्लेटफॉर्म पर बेस्ट होगा इसमें आपको एक न्यू एसीबी डिजाइन मिलता है साथ ही हेरीटैक इंटीरिल े फीचर्स और जबरदस्त हे बेन इंजन देखने को</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>मिलेगा ओवॉल ये गाड़ी एक बेस्ट शानदार एसीवी का विकल्प होने वाली है अगर आप भी फेस्टिवल सीजन में नई गाड़ी लेने का मन बना रहे हैं ओबरऑलगाड़ी की अगर हम डिजाइन और</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>स्पेसिफिक की बात करें तो महेंद्र एक सट्यूवी दो सौ में आपको क कॉमपेक्ट प्रॉसोवर कर्वी ऐसी भी डिजाइन मिलेगा गाड़ी के फ्रंट में आपको महेंद्र का फाइव स्लॉट सिग्नेचर क्रोमभ्यूल पैनल प्रॉजेक्ट हेडलाइट्स के साथ डी आर एलएस महेंद्र का नया लोगों और एक मॉस्कुलर ड्व्ल तोन फ्रंट बमपर लुक मिलेगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>रियर साइड पे आपको कनेक्टेड लाइड्स और महेंद् रखटिव टू डबल ओह की बीजिंग मिल जाएगी साइड प्रोफाइल में आपको स्लाइडइंग डोर्स और जबरदस्त तरह सेपंद्रह हिंज के लाए औ बीस मिलते हैं क्योंकि डाइमं कट</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>प्रोफाइल के साथ गाड़ी को दिखने मी काफी प्रीमियम और ओवा ओसपोटीलुक बनाते हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ये गाड़ी में आपको रूफ लाइन स्पो्टी ग्राफिक्स ड्यूअल टोन कलर ऑप्शंस और क्रोम कॉस्ट कीटिंग का इस्तेमाल भी करा क्या है जो रोड पे चलता हुई ही गाड़ी शानदार एसीवी की फीलडें पाने की क्षमता रखेगी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ओवा और डिजन तो शानदार है ही इंटीरियर भी कुछ कम नहीं गाड़ी में आपको फाइव से सिक्स सीटर इंटीरिय देखने को मिलेंगे जोल जस्टिबल सीटॉप्स प्रीमियम क्वालिटी सी्स वेंटिलेटिड सीट्स और कई सारे एजेस्टेबल सीट बेल्लर रिमाइंडर ऑप्शंस के साथ आएग इसमें आपको</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बारा लेसर फिनिश का फोर इस्तेमाल करते हुए एम्बिएंट लाइटिंग ऑटो मैटिक मल्टी पावर स्टेरिंग वील क्लाइमेट कंट्रोल ग्यूसोन एसी स्टॉस के साउंड स्पीकर स्पेनरामिक सनरूफ और महेंद्र का ड्यूल्ट स्क्रीन इंफोटियमेंट सेटअप मिलेगा ्योंकि एकल का एपल का एंड्रॉयड ऑटोनेविगेशन</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वॉइस कमन इंटरनेट कनेक्टिविटी जैसी फुली फीचर्स से लोड होगा सेफ्टीवाइज भी गाड़ी में आपको तीसट डिग्री कैमरा चार पाकिंग सेंस एयबैग्स एडासी विडी कुशपिचम स्टॉट स्टॉप किली सेंट्री एंटीॉप बेकिंग सिस्टम जैसे है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>साथ एक दशमलव द ही केपेट्रोल इंजन के साथ आते हैं जिसमें आपको स भी हेचपी की पावर और सी एन एम का टॉक्स देखने को मिल जाएगा इस गाड़ी में आपको सीएनजी के साथ है बरि वैरिएंट भी देखने को मिलेगा और कंपनी इस गाड़ी का जबरदस्त इलेटरिक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वेरिएंट भी उतार सती है भारत में ओवर और ये गाड़ियां भी फिलहाल टेस्टिंग में है और आने वाले दसे तीन महीने टके अंदर इस गाड़ी का लॉन्च करा जा सकता है तो आप भी दोस्तों अगर नई गाड़ी लेने का मन बना रहे हैं इस फेस्टिबल सीजन दिवाली के मौके पर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>तो महेंद्र के आने वाली इस नई कॉम पैक्ट एसीवी का इंतजार जरूर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001260001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>