<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>ओबन रोर अपने सेगमेंट की सबसे पावरफुल इलेक्ट्रिक मोटर साइकिल है जोकि महंस तीन सेकन में शून्य माइल्स चालीस किलोमील प्रति घंटा की रफ्तार पकड़ लेती है ओबन इलेक्ट्रिक अपने ग्राहकों को पहले साल में पचास हजार किलोमीटर या तीन साल की मुफ्त सेवा क्रदान करती है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000880001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>एंटीलॉक ब्रेकिंग सि स्टम जेसे शानदार फीचर्स का इस्तेमाल किया है इन प्रीमियम फीकचर्स के साथ में यह बाइक शानदार डिजाइन में उपलब्ध है ओबन रोर इलेक्ट्रिक बाइक रेंज कंपनी नेय अपनी इलेक्ट्रिक बाइक की रेंज को बेहतर बनाने के लिए इसमें चार दशमलव</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000880001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ओबन रोर इलेक्ट्रिक बाइक प्राइस ओबन रोर के इस इलेक्ट्रिक बाइक की कीमत की बात की जाई तो कीमत के मामले में भी यह बाइक काफी बेहतर है कंपनी ने अपनी इस बाइक को भारतीय मजेदार में बिक्री के लिए उपलब्ध करवा दिया है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000880001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह बाइक एक दशमलव चौ लाख रुपए की एक्स शोरूं कीमत के साथ में लॉन्च की गई है ओबन रोर इलेक्ट्रिक बाइक स की कीमत के साथ में वर्ष दोहजारचौबीस में अन ्य इनेकट्रिक बाइक की तुलना में सबसे बेहतरीन विकल्प साब ित होगी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000880001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>डिलीवरी का जश्न बना रहे है और हो बन इलेक्ट्रिक में हमारी टीम बेहद रोमांचित है यह उपलब्ध इलेक्ट्रिक यूबियर इंडस्ट्री में हमारे एडवांस इनोवेशन का प्रमाण हैवीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000880001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>