<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>हेलो दोस्तों आज के इस वीडियो में आप सभी का स्वागत हैं आज के इस वीडियो में हम बात करने वाले हैं एक्टिवा सेवन जी के बारे में तो चलिए वीडियो शुरू करते हैं हौनडा अपनी एक्टवा सेवन जी का नया मॉडल को बहुत थी जल्द लॉन्च करने</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>है नीचे कमेंट बॉक्स पें अपना ऑपीनियन जरूर लिखेगा फीचर्स के बारे में बात करीं जाए तो उसमें दोस्तों प लो को कंप्लीट लिटी लाइटिंग सेटअप दिया जाएगा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसके अलावा दोस्तों अब आप लोगों को नया डिजिटल मीटर कंसल्ट दया जाएगा जिसमें कि दोस्तों आप लोगों को ब्लूट्यूब कनेक्टिविटी के साथ जो है जीपेस के साथ टन बाइ टन नेविकेशन वगैरा ये सभी फीचर्स दिए जाएंगे इसक अावा दोस्तों स्पे जो आप लोग को हेट स्मार्ट वाला फीचर्स को मिलेगा ही</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>जो आप लोगों को कि लरस फीचर्स दिया जाता था वो आपलोग को फीचर्स आपलोग को ब भी देखने ो मिलेंगे बाकी स्प दस्तों आप लोग को सेफ्टी वाइट साइड स दसें जनक टोप सेंसर के साथ जो है सिंगल चैनल ए बीएसबी देखने को मिलेगा बाकी दोस्तों स्पे जो प लोगों को यूएसबी चार्जिंग पॉइंट वगैरा</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>ये सभी फीचर्स अब आप लोगों को देखने को मिलेंगे इंजन दोस्तों पहले के तरह ही रहने वाला है जोकि दशमलव ए सेसी का रहेगा जिसमें दोस्तों लगभग आपलोगं को दशमलव न बीएचपी के आस पास में पावर और दशमलव ऑइनएम</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>तक का टार्ग देखने को मिलेगा जो कि ये जो स्कूटर हैं दोस्तों ये लगभग आप लोगों को त से लेकर पचास कैंपेन के आसपास में</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>माइलेज निकाल के देगा जो कि यहां पे दोस्तों में आपको बता दूं कि इस्पे आप लोगों को सिर्फ और सिर्फ सेल्फ स्टॉट ही देखने को मिलेंगे की स्टॉट वगैरह देखने को नहीं मिलने वाली हैं</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04001240001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>