<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>रॉयल एनफील्ड गुरिल्ला फोर हंड्रेड फिफ्टी रॉयल एनफील्ड गुरिल्ला चार सौ पचास भारत में हुई लॉनच जानी कीमत फीच्स और वैरिएंट्स रॉयल एनफील्ड ने अपने नए रू्स्टर और बहु प्रतक्षित बाइक घरेलू फोर हंडेड फिफ्टी गुरिल्ला स स को भारतीय बाजार में लॉन्च कर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_001.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>दिया है जाने इसकी कीमत फीचर्स वेरियंस और डिटेल्स रॉयल एनफील्ड ने अपने नए रूड्स्ट और बहुप्रतीक्षित बाइक घेलू फोर हंडेड फिफ्टी कुरिला र् स स को भारतीय बाजार में लॉन्च कर दिया है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_002.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>रॉयल एनफील्ड गुरिल्ला फोर हंड्रेड फिफ्टी रॉयल एनफील्ड गुरिल्ला चार सौ पचास की शुरुआती कीमत दो दशमलव त लाख रुपए एक्स शो रूम रखी गई है यह बाइक तीन वेरिएंट और ंच कलर ऑप्शनस में उपलब्ध होगी ये रूट्स्टा भारत में एक अगस्त सी शो रूम</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_003.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>पर दस्तक देगा रॉयल एनफील्ड ने इस बाइट को भारत की साथ ही यूरोपीय बाजार के लिए भी लॉन्च की है और यह अगस्त के मध्य से उपलब्ध होगी रॉयल एनफील्ड गुरिल्ला इंजन और पावर नई गुरिल्ला में च सीसी का लिक्विड कूड सिंगल सिलेंदर शेयर का इंजन है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>यह इंजन आरपीएम पर दशमलव र बी एज पी और आरपीएम पर च सेनिम का आउटपुट देता है रॉयल एनफील्ड ने बेहतर लोरेन टॉक देने के लिए इंजन को फिर से तैयार किया ै</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_005.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>और कंपनी का दावा है कि प्रतिशत से ज्यादा टॉक सीन र आरपीएम से शुरू हो जाता है इसे असिस्ट और स्लिपक्लच के साथ छ स्पीड या बॉक्स से जुड़ा गया है रोडस्टो में दो राइग मोट परफॉर्मे ेंस और एको मिलता है साथ ही इसमें राइट बाई वाय टेक्नोलॉजी दी ग</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_006.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>है रॉयल एनफील्ड गुरिल्ला स स्पेसिफिकेशंस रॉय लइन फील्ड के अनुसार ुरल बहुमुखी मोटरसाइकि है जो धीनी स्टॉप स्टॉट ट्रैफिक से निपटने घुमावदार सड़कों</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>पर आसानी से चलाने या हाइवे पर क्रूज मूट पर दौढ़ाने के लिए बनाई गई है गुरिल्ा हिमालयन की तरह स्टील ट्विन स्पार च्यूमी ऑर फ्रेम पर आधारित है लेकिन एक मिलिनी टकी बीबेस के साथ ये सत्तर मिल लीमीटर छूटा है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>इसकी लंबाई मिलीमीर मिलीमीटर छोटा चौड़ा मिलीमीटर मिलीमीटर पतला और ऊंचाए मिलीमीटर है रोड्स्ट होने के नाते नई रॉयल इनफील्ड की सीट की ऊंचाई मिलीमीटर है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_009.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>गुरिल्ला में लीर का ट फ्यू टैंक एलईडी रिट्रो्राउं हड लाइट इंटग्रेटेड इंडिकेट्स के साथ हेलीेडलाइट और एक सिंगिल सीट है किलोग्राम के कर्मेट के साथ गुरिल्ल</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>में क मिलीमीटर ट्रेवल के साथ प मिलीमीटर टेल स्कॉपिक फ्रंट फोक्स र रिय मुनोशॉप में क मिलीमीटर ट्रावल है ब्रेकिंग के लिए इसमें मिलीमीटर का फ्रंट वेंट लेटर डिस्क ब्रेक और ड मली मीटर क रियर डिस डोल ेनल एबीएस के साथ है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>रॉयल एनफील्ड स फीचर्स और वेरिएंट गोरिलनथी वैरिएंट में उपलब्ध है इनालॉग डैश और फ्लैश इंट्री लेवल ट्रिम में एक साधारण डिजिटल इनालॉग इंस्टूमेट कंसोल मिलता है जिसमे नेविगेशन ट्रिपल पॉ्ड का ऑप्शन भी है</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>टॉप मॉडल में र इंच का राउंड टीएफटी डिस्प्ले मिलता है जो गूगल मैप से इंटिग्रेटेड है न्यूट्यूब कनेक्टिविटी के साथ मोबाइल फोन को कंसोर से जुड़ा जा सकता है जिसे आप अपना पसंदीदा म्यूजिक या प्लेलिस्ट</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_013.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>चला सकते हैं और मेंसी जलट हासिल कर सकते हैं रॉयल इनफीलड गुरिला च चस कीमत गुरिल एंट्री लेवल इन आलॉ की कीमत दो दशमलव तन लाख रुपए एक्स शोरूम चेन नहीं है ये दो रंग मे िकल्पों में आएगा स्मॉक सिलप्ला यब्लक</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_014.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>और इसकी कीमत दहो दशमलव पांच चार लाख वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000400001_chunk_016.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>