<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<transcript lang="hindi">
  <row>
    <words>दोस्तों न्यू डिजाइन के एलॉइ विल्स भी ए्टीव सेवें जीवे मिलने वाली हैं अगर स्पेंशन की बात करें तो फ्रंट में टेलिस्कॉपी</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000890001_chunk_004.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>बीएसिक् इंजन मिलेगा जो कि पावर प्रोड्यूस करता हैं इलेवन पॉइंट थर्टी थ्री एचपी की और टॉकजंेट करता हैं इलेवन पवॉइंट सिक्स एनएम का अब रियर लुक की बात करें तो दोस्तों इसके रियर को पूरी तरह से री डिजाइन करा गया इसके रियर</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000890001_chunk_007.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>में काफी ज्याड दा मेजर चेंजेस किए गए हैं इसमें बिल्कुल न्यू डिजाइन की टेल लाइट मिलेगी जो कि काफी अच्छी लगरे</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000890001_chunk_008.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>और डिजिटल की ॉम्मि डिटन में मीटर कंसोल मिलेगा जैसे की अभी एक्टिवा में आता है लेकिन जो टर कंसॉल का डजाइन ने ये फोड़ासा चेंजिटरे गया अभि समें न्यू डिजाइन का मीटर कंसोल मिलेगा और बड़े चेंज की बात करें तो</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000890001_chunk_010.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>वह सकी बूट सपेस में देखने के लिए मिलेगा अब न्यू एक्टि व सेवन जि में थर्टी सेवन लीटर की बूटस्पेस मिलेगी और इसकी सीट की बात करें तो इमें काफी सॉफ्ट खुशनिंग की सिंगल सीट मिलेगी और जो सीट ाईट है ये</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000890001_chunk_011.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
  <row>
    <words>सकी रहेगी सेवन सिक्स्टी एमएम की और साथ में काफी अच्छे इसमें वनथर्टी एट एमएम की ग्राउंड क्लेरेंस भी मिलने वाली है अब बात कर लेंतेसके प्राइस की तो न्यू एक्टि सेवेंजी खा एक्शोरूम प्राइस असी हजार रुपए से स्टार्ट हो सकता है वीडियो को लाइक करें कमेंट करें शेयर करें और सब्सक्राइब जरूर करें</words>
    <not-pronounced-properly />
    <sound-quality>3</sound-quality>
    <asr-quality>1</asr-quality>
    <audio-filename>04000890001_chunk_012.wav</audio-filename>
    <tag>Male;</tag>
  </row>
</transcript>